清華北大復旦醫生＞kongu cu只為做星球人嘅醫生

人地同樣要讀咁多年書，高考狀元點都勁過班dse仔，真材實料，醫療設備又唔落後得過香港（中共$$$），入醫學院為醫人嘅實多過香港（我話嘅）。快撚啲放完成海外醫生執業資格呀屌你老母香港醫生

放寬，屌垃圾電話